有無唔開心既朋友仔想傾下計

想講咩就講咩 可add tg

我想，點add你tg